“微胖”橋本環奈Cosplay主持《海賊王》節目

↑橋本穿這條裙子仍然能看出很多肉。

原來富士電視有個角色扮演專門節目叫《CosCosPlayPlay》，今年已經是第3次舉辦《One Piece》特備節目，每次都會找明星玩Cosplay，名為《Episode of 東之海Special》。而嘉賓橋本環奈其實是扮演玩具王國篇中的小人送公主蔓雪莉姬！原版是個手掌心大小的Q版金髮可愛女孩，橋本環奈最近有點少肥，cos這角色真是剛剛好。至於她會否在節目內再扮其他角色？節目將在日本時候8月19日凌晨3時50分播出，到時就知道了。

↑橋「胖」還模仿羅的手勢。

來源：

都仲好靚女

都係，我洗自己腦當佢發育緊

BABY FAT!! 一定係

食避孕丸食到肥晒

見標題仲諗住會變成點
結果仲係好靚

點解宜家會咁漲

宜家唔做idol冇晒合照event

對唔住

套衫好靚,想佢著住黎屌

得架啦、以前武井咲都係冇幾耐發漲
而家發育完咪變返瘦囉

我都係咁諗

宜家又細粒又大份

食得多避孕藥咪肥
晚晚比老細中出 又吞精 咁多營養
唔肥都難

千斤重都要呀

最多之後睇住佢d舊相打丁

套警視廳動物系都好橫下

又矮又肥

淨係佢一個人都好啲
拍埋落石川戀度已經高下立見

新相其實唔差

肥唔緊要 好短

對波有大到肥肥地都ok啦

瘦版真係好唔掂

佢做女警個套

其實唔覺依家好肥 接受到